啤派射龍門機會率

想請教各位巴絲打，

而家用兩副啤牌，用黎玩射龍門，

應該點樣計算射龍門勝出嘅機會率？

其實點解要特登問兩副牌

你識計一副牌就自然識計兩副

咁一副牌應該點計？

用3隻牌計先
->單色->4色->2副牌

點解要問一副？
你識計半副牌就識計一副

點解要問半副？
你識計一隻花色就識計半副

咁半副牌應該點計？

50%
贏同輸

點解要問半副？
你識計一隻色就識計半副啦

咁一隻色應該點計？

你係咪講緊Viu TV 某個節目

總之記住8個龍門以上期望值先會係正數
7個都係負數